TVB咩意思？政府係咪準備send香港人去武漢醫病？

from fb

武漢好安全 香港日日爆

?

咁誠實？

武漢0感染
香港日日增
合理

同埋大陸都復工

送中

復工都無用，玩爆全球歐美Cut 單。

有撚用咩
個倉都做到爆倉
走唔撚到貨
做條撚

唔理啦大陸
經濟重要過人命
整左出黎先
起碼GDP增長先